點睇散水餅？

如題

美心聖安娜走五甩

轉過4次工都唔撚派

唔派

用隻眼睇

東海堂

睇人 送過靚冬甩亦都試過唔送

睇同事關係

買光蘇餅

試過買兩盒藍罐曲奇餅，真餅

真係想多謝某幾個同事既，咪lunch請佢食餐飯飲餐茶咪算

你叫我行黎行去派餅好似賣藝咁款真係咪搞

同埋我覺得唔請食飯或者唔派餅都無乜野，依啲門面野唔駛咁上心，唔好留低啲屎比同事就得

唔好太在意啲八婆仔港女同事眼光，因為你都走